Felipe Salazar Schlotterbeck (NullPointereEx.com)
# En caso que la empresa incumpla en algna falta, o el desarrollador sospeche de alguna, se aplicará la licencia
# Creative Comons: Atribución-NoComercial-SinDerivar 4.0 Internacional (CC BY-NC-ND 4.0)
